我屌，中國有聯合國恐怖份子名單否決權

根本中國就係恐怖分子